如果係地鐵隻手係扶手卑人壓住左 應該點做？

明明個仔貼住成條扶手 壓住人吔對手 父母又睇到但係又冇出聲教佢 由得佢 咁佢壓隻手既你應該扑街都縮手定堅持扶手

推撚開佢

揸實拳頭

大聲喚咪掂我

用手指功 頂番佢

用拳頭個"較" 頂住佢
再轉下隻手
瘋狂頂佢

用寸勁
寸佢一獲勁